有無人可以幫我睇睇會唔會有危險

我整黎畀小朋友挽，驚有危險……

尋找紅心A?

自己思考下我想做咩

夠力？

明顯唔係成品，彈到人會痛

諗得過，又型

有無辦法量產

記得唔好整出黎！

十六張紙+一個中型萬字夾

推

有無測試過射程？
太短/負荷唔到重物啲小朋友玩得唔開心

但係會唔會好難瞄準

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

有呀！射程唔長，傷極有限，但係我都驚傷到人

ys,所以想問下你地應該點樣整到安全D